出齊士賽馬心水分享

小妹最近研究左套睇馬方法 希望同大家分享下 有興趣可以入tg channel睇下 channel純粹用黎做記錄同分享 如果要討論就喺度講啦 聽日開第一場
tg channel:

Lm

出左快活谷心水 大家有興趣可以去tg channel睇下再一齊研究

今晚

留名bic c

r2
1 2 4 9

有冇人同路

唔多掂喎大佬

還我血汗錢

今日仲未完 經驗都係由失敗中汲取

炒晒

推

星期日出重心

聽日出快活谷心水

出左心水 今日唔中3場以上我直播自含